我黑人男朋友同我講

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

個閪俾黑撚抽插過

好鬆 成日漏水

識講中文？

仲好過我

有冇試過俾佢屌到瀨屎

佢條鳩屌完我屎忽之後有咗啲野

煩撚未